我們走進了果實室，那裡又暖和又潮溼，空氣又濃又悶。拯救蜜蜂的真菌傳道者-第90期：綠色的東西|梅林·謝爾德雷克| 2020年9月23日|鸚鵡螺
沒有人幫助她，也沒有人在她的額頭上放一塊溼布，也沒有人握著她的手來表達信心。古巴醫生在冰上拘留期間感染了冠狀病毒|亞里爾·巴爾德斯·岡薩雷斯| 2020年9月9日|華盛頓
一件有袖的吸溼連衣裙是最容易穿在溼衣服上的。讚美冒險禮服| Alison Van Houten | 2020年8月22日|戶外在線
如果你仍然擔心粘合劑中潛在的毒素，或者只是不喜歡它的味道，用溼海綿而不是舌頭來溼潤膠條。《宋飛傳》的科學| LGBTQ編輯| 2020年6月15日|無直接新聞
每次到訪時，他們都不得不在黑暗、潮溼和狹窄的空間裡蠕動。《在深洞穴中獵取恐龍的挑戰》|約翰·皮克雷爾| 2020年5月19日|學生科學新聞
將一堆菲洛麵糰放在砧板上，用稍溼的毛巾蓋住。赤腳伯爵的巴黎美食之旅|伊娜加藤| 2014年11月27日|每日野獸
取而代之的是，我住在海邊的一個有床有早餐的地方，那裡離海邊很近，所有的東西都感到潮溼。我在《大白鯊》片場的時間，或是如何拍一張弗裡金的《機械鯊魚》|湯姆·沙爾斯| 2014年8月17日|每日野獸》
在我的陪伴下，他們潛入了一個簡陋潮溼的避難所，這個避難所是他們在附近的一片樹林裡挖的。烏克蘭叛軍高級指揮部的改組| Jamie Dettmer | 2014年8月15日|每日野獸
同一天，儘管試鏡失敗後組織仍然潮溼，但我的生活在兩個小時內發生了變化。Uzo Aduba：我通往“橙色是新黑色”的道路| Uzoamaka Aduba | 2014年8月4日|每日野獸
它堅持家用電器的效率標準，這樣你們的毛巾從烘乾機裡出來時就會清涼潮溼。聯邦政府侵犯了我使用電鋸的權利| P.J.O'Rourke | 2014年4月27日| DAILY BEAST
眼淚流得太快了，龐泰利爾太太的眼睛都溼漉漉的，她的皮諾衣袖已經不能擦乾了。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
至於他，他更喜歡地下陰涼潮溼的走廊裡的黑暗。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
首先，把一份潮溼的報紙包在根部，然後用幹紙捆起來。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
濃霧總是佔上風，通常使這個國家非常潮溼。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
一股潮溼的霧氣從河裡和周圍的沼澤地升起，瀰漫在陰暗的田野上。《霧都孤兒》，第二卷（共3卷）|查爾斯·狄更斯